Duckduckgo將成為歐盟Android設備的預測搜尋引擎選項

DuckDuckGo將成為歐盟Android設備的替代搜索引擎選項。歐盟監管機構正強迫Google向Android用戶展示選擇選擇他們自己的替代搜索引擎。為非法，它向搜索巨人開出了50億美元的創紀錄罰單。

現在，Google必須提醒用戶在設置歐盟Android設備時選擇替代搜索引擎。在提供的搜索引擎選項中，隱私搜索引擎DuckDuckGo排在最前列，，Yandex，Qwant，GMX，PrivacyWall，Givero和Seznam，微軟的Bing只提供給英國用戶選擇。

中文source:

eng source:

好心唔好用google翻譯 啲中文一舊舊

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導